如果今朝何妖死撚左會點

條撚樣竟然咁都冇事
希望義士唔好比人告意圖謀殺

佢幾時死？

咁今晚我就會開香檳 🍾️ 不醉無歸

小鳳姐會好忙

香港國慶補慶

陰謀論會有少少唔同
會由自編自導變成共產黨搵何妖出黎祭旗實行背後既驚天大陰謀

佢會無得選議員

人被殺就會死

死左連登狗咪又會話係中共做

一定會話何妖做棄子 之後又話義士係中共特務 一野就殺到何妖